{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Inicio","text":"<p>Curso Te\u00f3rico - Del Genoma al Transcriptoma: Fundamentos y Herramientas Inform\u00e1ticas</p> <p></p>"},{"location":"tags/","title":"Tags","text":"<p>A continuaci\u00f3n una lista de tags relevantes en el sitio:</p>"},{"location":"tags/#tag:contenidos","title":"Contenidos","text":"<ul> <li>            Programa          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:docentes","title":"Docentes","text":"<ul> <li>            Docentes          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:evaluacion","title":"Evaluacion","text":"<ul> <li>            Evaluaci\u00f3n          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:instructores","title":"Instructores","text":"<ul> <li>            Docentes          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:mapa","title":"Mapa","text":"<ul> <li>            C\u00f3mo Llegar          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:programa","title":"Programa","text":"<ul> <li>            Programa          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:costos","title":"costos","text":"<ul> <li>            Acerca          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:cronograma","title":"cronograma","text":"<ul> <li>            Cronograma          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:fechas","title":"fechas","text":"<ul> <li>            Cronograma          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:feriados","title":"feriados","text":"<ul> <li>            Cronograma          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:fin","title":"fin","text":"<ul> <li>            Resumen          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:horarios","title":"horarios","text":"<ul> <li>            Acerca          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:info","title":"info","text":"<ul> <li>            Sobre el curso          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:inscripci\u00f3n","title":"inscripci\u00f3n","text":"<ul> <li>            Acerca          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:practicos","title":"practicos","text":"<ul> <li>            Inicio          </li> <li>            Resumen          </li> <li>            TP 1          </li> <li>            TP 2          </li> <li>            TP 3          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:programa","title":"programa","text":"<ul> <li>            Acerca          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:requisitos","title":"requisitos","text":"<ul> <li>            Acerca          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:resumen","title":"resumen","text":"<ul> <li>            Resumen          </li> </ul>"},{"location":"tags/#tag:teoricas","title":"teoricas","text":"<ul> <li>            Inicio          </li> <li>            Resumen          </li> <li>            Te\u00f3rica 1          </li> <li>            Te\u00f3rica 2          </li> <li>            Te\u00f3rica 3          </li> </ul>"},{"location":"info/acerca/","title":"Acerca","text":"","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#sobre-el-curso","title":"Sobre el curso:","text":"<p>Clases te\u00f3ricas y pr\u00e1cticas brindadas por especialistas en gen\u00f3mica y transcript\u00f3mica de nivel internacional.</p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#a-quien-esta-orientado","title":"A quien est\u00e1 orientado","text":"<p>Estudiantes avanzados en carreras de Ciencias biol\u00f3gicas o afines / Doctorado en Biolog\u00eda Molecular y Biotecnolog\u00eda / Licenciatura en Biotecnolog\u00eda </p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#organizacion-de-la-cursada","title":"Organizaci\u00f3n de la cursada","text":"<p>Del 17/11 al 1/12 horario 9 a 13 h. 9 clases.</p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#modalidad-de-cursada","title":"Modalidad de cursada","text":"","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#modalidad-presencial","title":"Modalidad Presencial:","text":"<p>Incluye clases te\u00f3ricas y pr\u00e1cticas Otorga certificado de aprobaci\u00f3n Campus UNSAM Av. 25 de mayo y Francia. </p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#modalidad-virtual","title":"Modalidad Virtual:","text":"<p>Incluye clases te\u00f3ricas Otorga certificado de participaci\u00f3n Zoom</p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#inscripcion","title":"Inscripci\u00f3n","text":"<p>Abrimos la Pre-inscripci\u00f3n! Si te interesa cursar esta materia anotate en el formulario! </p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#cierre-de-inscripcion","title":"Cierre de Inscripci\u00f3n","text":"<p>17 de Octubre, 2025</p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/acerca/#notificacion-de-aceptacion","title":"Notificaci\u00f3n de Aceptaci\u00f3n","text":"<p>Los cupos para estudiantes de posgrado, investigadores y trabajadores de la industria son limitados.</p> <p>Aquellas personas que sean aceptadas para el curso ser\u00e1n notificadas el 24 de Octubre, 2025</p> <p>Pre-Inscripci\u00f3n</p>","tags":["requisitos","costos","inscripci\u00f3n","horarios","programa"]},{"location":"info/comollegar/","title":"C\u00f3mo Llegar","text":"<p>En esta pesta\u00f1a encontrar\u00e1s informaci\u00f3n de como llegar al aula</p>","tags":["Mapa"]},{"location":"info/contenidos/","title":"Programa","text":"<p>Este es el programa</p>","tags":["Contenidos","Programa"]},{"location":"info/cronograma/","title":"Cronograma","text":"Fecha Hora Donde Clase Tipo Docente 01/Mes/2022 14:00 hs :fontawesome-solid-map-location: Aula 1 Teorica Uno :fontawesome-solid-brain: Teorica Tito 05/Mes/2022 14:00 hs :material-google-classroom: Online Teorica Dos :fontawesome-solid-brain: Teorica Bob 10/Mes/2022 09:00 hs :material-google-classroom: Zoom Practico Uno :fontawesome-solid-hammer: Practico Flyn 15/Mes/2022 09:00 hs :material-google-classroom: Zoom Practico Dos :fontawesome-solid-hammer: Practico Paff 20/Mes/2022 Feriado 25/Mes/2022 14:00 hs :fontawesome-solid-map-location: Aula 1 Teorica Tres :fontawesome-solid-brain: Teorica Bart","tags":["cronograma","fechas","feriados"]},{"location":"info/docentes/","title":"Docentes","text":"<p>Estos son los docentes e instructores a cargo del curso:</p> <ul> <li>Profesor Titular</li> <li>Profesores invitados</li> <li>Jefe de Trabajos Pr\u00e1cticos</li> <li>Instructores</li> </ul>","tags":["Docentes","Instructores"]},{"location":"info/evaluacion/","title":"Evaluaci\u00f3n","text":"<p>Esta es la modalidad de evaluaci\u00f3n</p>","tags":["Evaluacion"]},{"location":"info/inicio/","title":"Sobre el curso","text":"","tags":["info"]},{"location":"info/inicio/#sobre-el-curso","title":"Sobre el curso","text":"","tags":["info"]},{"location":"instructivos/instructivos/","title":"Instructivos","text":"<p>Hola!</p>"},{"location":"practicos/inicio/","title":"Inicio","text":"","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/inicio/#hola-material-star-outline","title":"Hola! :material-star-outline:","text":"<p>Esta es la p\u00e1gina de inicio de los pr\u00e1cticos de este curso. A continuaci\u00f3n una lista de datos \u00fatiles.</p>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/inicio/#consultas-y-canales-de-comunicacion","title":"Consultas y Canales de Comunicaci\u00f3n","text":"<ul> <li>:material-email: Por email a esta direcci\u00f3n email@domain</li> <li>:fontawesome-brands-discord: en Discord pueden chatear y conectarse entre Uds y con los docentes en este server</li> <li>:fontawesome-brands-slack: en Slack pueden mandar mensajes a todo el grupo en distintos canales</li> </ul>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/inicio/#informes","title":"Informes","text":"<p>Sobre los informes ... </p>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/resumen/","title":"Resumen","text":"","tags":["practicos","fin","resumen"]},{"location":"practicos/resumen/#this-is-the-end-material-flag-checkered","title":"This is the end ... :material-flag-checkered:","text":"<p>Bueno, hemos llegado al final de la parte pr\u00e1ctica del curso. Felicitaciones!  quer\u00e9s seguir explorando t\u00f3picos y ganando experiencia, te dejamos a continuaci\u00f3n algunos links a distintos materiales y recursos:</p> <ul> <li>:material-bookshelf: Libros<ul> <li>Libro 1 </li> <li>Libro 2</li> </ul> </li> <li>:material-console-line: Online<ul> <li>Material 1</li> <li>Material 2</li> </ul> </li> <li>:material-presentation: Presencial<ul> <li>Presencial 1</li> <li>Presencial 2</li> </ul> </li> <li>:material-account-group: Grupos<ul> <li>Asociaci\u00f3n Argentina de Bioinform\u00e1tica y Biolog\u00eda Computacional (A<sup>2</sup>B<sup>2</sup>C)</li> <li>RSG-Argentina</li> </ul> </li> </ul>","tags":["practicos","fin","resumen"]},{"location":"practicos/1-Trabajo-Practico-Uno/","title":"Practica Uno","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/1-Trabajo-Practico-Uno/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/1-Trabajo-Practico-Uno/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/2-Trabajo-Practico-Dos/","title":"Practica Dos","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/2-Trabajo-Practico-Dos/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/2-Trabajo-Practico-Dos/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/3-Trabajo-Practico-Tres/","title":"Practica Tres","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/3-Trabajo-Practico-Tres/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["practicos"]},{"location":"practicos/3-Trabajo-Practico-Tres/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["practicos"]},{"location":"teoricas/inicio/","title":"Inicio","text":"","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/inicio/#hola-material-star-outline","title":"Hola! :material-star-outline:","text":"<p>Esta es la p\u00e1gina de inicio de la parte Te\u00f3rica del curso. </p>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/inicio/#consultas-y-canales-de-comunicacion","title":"Consultas y canales de comunicaci\u00f3n","text":"<ul> <li>:material-email: Por email a esta direcci\u00f3n email@domain</li> <li>:fontawesome-brands-slack: en Slack pueden mandar mensajes con consultas en distintos canales</li> <li>:fontawesome-brands-youtube: en el canal de YouTube est\u00e1n los videos de las clases te\u00f3ricas </li> </ul>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/resumen/","title":"Resumen","text":"","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/resumen/#hola-material-star-outline","title":"Hola! :material-star-outline:","text":"<p>Este el resumen de la parte Te\u00f3rica del curso. </p>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/1-Teorica-Uno/","title":"Teorica Uno","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/1-Teorica-Uno/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/1-Teorica-Uno/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/2-Teorica-Dos/","title":"Teorica Dos","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/2-Teorica-Dos/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/2-Teorica-Dos/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/3-Teorica-Tres/","title":"Teorica Tres","text":"<p> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer sit amet fermentum justo, at rhoncus tellus. Aliquam nec magna ullamcorper, congue libero at, ultrices turpis. Vestibulum imperdiet sapien arcu, vitae faucibus nunc congue ut. Etiam non vulputate dui. Integer nec hendrerit libero. In bibendum lorem lectus, id volutpat diam imperdiet vel. Curabitur eu dictum sapien. Etiam lacinia lacinia commodo. Aliquam erat volutpat. Duis massa odio, vulputate in lorem id, fringilla tincidunt nunc. Quisque risus mauris, fringilla eget euismod quis, dictum id dui. Cras at lectus tempus, dapibus arcu sit amet, gravida diam.</p>","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/3-Teorica-Tres/#video-octicons-video-24","title":"Video :octicons-video-24:","text":"","tags":["teoricas"]},{"location":"teoricas/3-Teorica-Tres/#material-de-lectura-y-consulta","title":"Material de lectura y consulta","text":"<ul> <li>Uno</li> <li>Dos</li> <li>Tres</li> </ul>","tags":["teoricas"]}]}